泰國再多五人確疹武漢肺炎，其中一人無外遊紀錄！

BANGKOK — Five additional people tested positive for the new strain of coronavirus in Thailand including one person who has no history of travels to China, health officials said.

事實證明依隻武肺係高溫下一樣可以傳播 只係之前仲係潛伏期 依家先慢慢爆出黎

推

點爆曬啲技能，仲唔封關

確診

sor手快打錯

支那唔好諗住等回暖就可以完，可以坐等支爆

抗熱能力一級 -11 DNA

點爆晒啦

當年伊波拉是咪都係唔怕熱

西非爆發 係

呢隻嘢係咪愛滋MIX伊波拉？

heat resistance + cold resistance

drug resistance

隻病唔怕熱有乜咁出奇
人造架喎
緊係將已知既缺點消滅哂啦

落地了

wars 比 sars 可怕之處係隻病毒 57 度先會死 , 所以連熱嘅地方都倖免唔到 , 所以唔好諗住香港天氣暖返疫情就會自然消退

泰國果然係第一殖民地

快d 封中國人關啦 泰國

香港一樣死.

即係有可能過咗夏天都唔消失

其實泰國人已經好勁
我坐bts見好多都n95

勁過呢2隻啦 呢2隻要體液傳播
Wars 可以空氣

落地生根

我下個月去泰國。。。。

痴線
咁即係唔使幻想好似sars咁過咗去。。。

嘩冇口罩
唔夠貢獻1.3%自由行爭口罩
點算

人已傳人 泰國玩撚完

應該好快無泰國貨返

好明顯係生化武器

支屬暹羅

No guts, no sense, no vision!

泰國3x度都傳到

可能的士有冷氣+大陸人直接噴到佢
希望係咁

一黎就五件

第二代患者 仆街了

其實就算熱都要做好隔離先冇事，如果病人企你隔離都係照傳染的吧

真

泰國黎講依家唔算好熱，去到三四月先算熱

Environmental Hardening

屌 慢慢適應仲大撚鑊

到時各國互封
北韓或成為大贏家

無口罩可以點 咪唔帶囉大家係街見到人無帶唔好行埋去咳

大獲⋯

泰國咁撚熱都中招，都唔好諗等到夏天會好d, 諗下點封關好過

再唔封關 香港都～～～

唔係飛沫咋咩 空氣傳播姐係你坐係屋企都會奶野喎

等支爆
好難相信到夏天會好

有個可能就係封城前嘅接觸case
信支那說法唔嚴重
口罩都唔戴😷

SARS 幾多度死？

仲唔封關真係等滅國

而家幾度？

不幸中大幸

上Windy睇，而家曼谷氣溫可以喺廿零度至三十度徘徊

夏天殺菌？

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

曼谷超L多蝗

即暫時來計係第二重災區？

泰國《泰叻》新聞網站報導，1月31日泰國確認首個本地病例，為曼谷的一位出租車司機 ，該病例並未去過中國，但可能承載過中國遊客，目前已送醫院治療。 截至31日，泰國共確診19例新型冠狀病毒感染的肺炎病例。

邊個話夏天唔傳

泰國

去得唔安心，無謂去啦

我要世界末日，

係飛沫傳播
英文叫droplets 空氣傳播叫airborne
唔好搞亂

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

根本係人為放,研究過可以高溫同低溫,未on 9 信正苦講自然到夏天消失

冇口罩嘅 有口罩嘅 唔該豬咀返工 用小過口罩為你屋企人著想都好 點都好

其實假設係車廂入面傳染 同天氣有咩關係完全唔明個邏輯

咁點算，原本各國以6月左右隻病會自己消化

買左機票